而家中國=南昌起義後情況 差緊一個袁世凱叛變

個個就係醫護

東漢末年，瘟疫橫行，朝廷腐敗，社會動亂
何妖大將軍好快就會上京做第一個挾天子既

南昌暴動是共匪搞的，武昌起義先係呀ching..